連689都有mon連登, 分分鐘一個POST都會產生蝴蝶效應

可能一個post就可以影響到共產黨決定
當然呢個決定唔係向好, 而係向差

例如你係連登爆邊個邊個係咩咩勢力既代理人
過幾日阿邊個邊個就比共產黨拉去坐花廳